點樣婉轉問女朋友幾多磅

做左gym 幾年
Deadlift squat都做到 3餅 推胸到2餅
但發現想抱起佢抱唔起Sosad
我不嬲都知佢小肥Sosad
但冇諗過自己抱唔起
咁多位 請問我應該點做？sosad
借朋友ac

死心佢覺得自己都肥嘅一定點問都唔會答你

有冇揸車

同佢一齊去做身體檢查，度高磅重基本有
睇下拎唔拎到佢份報告

死肥婆有無磅過自己幾重

坐上黎自己感受下

你幾多公斤

直接問囉

你重幾多包米

:喂好悶，不如一齊去磅重？

其實你知嚟做咩 知道又點
佢係肥嘅你理得佢幾多磅都係照叫佢減架啦

公住抱就練埋2 頭啦

搵個公園有搖搖板
條女坐一邊
你坐另一邊坐近中間些少
調整位置直至balance
按照兩邊距離中心點並以自己體重推算重量

W1 L1 = W2 L2

則身45度問佢

Gay

學到嘢

唔洗問喇樓主有無聽過亞基米德

你做gym時候咪睇下推到幾多推唔到，然後睇下個重量，咪可以知道女朋友幾重

Deadlift 同 squat 有三餅
應該唔會係弱啦下話？

唔洗問
做個陣自己度下

我諗佢要抱欣宜

如果佢重過你就fail